李慧琼叫保安沒收邵家臻發聲裝置 毛孟靜報稱不適

立法會正在審議修改《議事規則》議案。議員邵家臻發言結束前，稱要叫醒一些正在沉睡的人，並拿出發聲裝置，發言結束後仍繼續響鬧。代主席李慧琼要求保安拿走發聲裝置，其間邵家臻傳給其他議員。眾人一度與保安糾纏，另一議員毛孟靜報稱不適。

議員黃定光稱為毛健康着想，建議送她入醫院。李慧琼下午約5時半表示，為送毛孟靜離場，會議一度暫停。復會後，毛孟靜重新列席，隨即要求點算法定人數，然後起身離開會議廳。

片段(1:00 注意音量):